{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja armastan roomata. Ma teen mett √ºhele ja k√µigile. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen must ja kollane."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Teen midagi magusat."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma ehitan mustusest k√ºnkaid ja kannan toitu oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Mind v√µib tihti leida sinu tagahoovist."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane ja toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√µllumehed armastavad mind!"},{"text":"Mul on t√§pid seljas."},{"text":"Olen enamasti punane."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFC107","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja s√∂√∂n taimi. Ma olen roheline.","hints":[{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa."},{"text":"Segunen rohuga."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF673AB7","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja siis saan tiivad ja saan lennata.","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§rvikas."},{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."},{"text":"Mulle meeldib lilli k√ºlastada."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00BCD4","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mul on pikad jalad ja peidan end pimedatesse kohtadesse. M√µned arvavad, et ma olen hirmus.","hints":[{"text":"Ô∏è M√µned t√º√ºbid keerutavad v√µrke."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib nurkadesse peitu pugeda."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ma sumisen √∂√∂sel tulede √ºmber ja mul on selged tiivad.","hints":[{"text":"Mind k√∂idavad valgusallikad."},{"text":"Olen k√§rbset√º√ºp."},{"text":"Sa leiad mind tihti oma aknast v√§lja."}],"options":[{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9E9E9E","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Elan noorena vees ja lendan vanemana ringi. Mul on suured silmad.","hints":[{"text":"Alustan veest"},{"text":"Mul on v√§ga hea silman√§gemine."},{"text":"Mulle meeldib elada tiikide ja ojade l√§hedal."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3F51B5","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Hammustan ja joon verd. Olen v√§ga v√§ike ja v√µib olla t√º√ºtu.","hints":[{"text":"Saan edasi anda haigusi."},{"text":"Vajan verd, et ellu j√§√§da."},{"text":"Olen aktiivne h√§maras ja koidikul."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF607D8B","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Helendan pimedas ja helendan √∂√∂taevas.","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma tekitan valgust, kasutades keemilist reaktsiooni."},{"text":"Olen suve√µhtutel k√µige aktiivsem."},{"text":"Kasutan oma valgust kaaslase ligimeelitamiseks."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF009688","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning s√§ran p√§eval, kuid kaon, kui tuleb √∂√∂ m√§ngima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum!"},{"text":"Idas t√µusen."},{"text":"Annan valgust ja soojust Maale."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja keerutan, olen sinu kodu sees. Mul on maad ja vett, kus saab ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu peal v√µib leida riike."},{"text":"Olen enamasti kaetud sinisega."},{"text":"Siin elavad taimed ja loomad."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Olen √∂√∂siti s√§rav, kohati √ºmmargune, kohati poolkuu. Ma tiirlen √ºmber Maa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Libahundid uluvad minu peale."},{"text":"Mul on faasid."},{"text":"Inimesed √ºtlevad vahel, et ma olen sellest tehtud."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen hiiglaslik gaasipall, palju suurem kui Maa, suure punase laiguga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju kuusid."},{"text":"Olen planeet."},{"text":"Suur Punane Spot on minu peal torm."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Neptuun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen tehtud j√§isest tolmust ja kivist, ereda sabaga, kui P√§ikese l√§hedale j√µuan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma vahel ilmun taevasse."},{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"‚ñ´ Minu saba osutab alati P√§ikesest eemale."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Meteoor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen r√µngastatud planeet, mis on kuulus oma ilusate j√§√§st ja kivist tehtud ringide poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju s√µrmuseid."},{"text":"Olen gaasihiiglane."},{"text":"Minu r√µngad on j√§√§st."}],"options":[{"label":"Uraan","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis teeb pildi √∂ises taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned on saanud nime loomade j√§rgi."},{"text":"‚ñ´ Te leiate mind t√§hediagrammi abil."},{"text":"M√µned kuulsamad on The Big Dipper ja Orion."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Galaxy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen v√§ike kivine keha, mis tiirleb √ºmber p√§ikese. Ma olen liiga v√§ike, et olla planeet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib leida v√∂√∂st."},{"text":"M√µnikord tabasin Maad."},{"text":"M√µned inimesed tahavad mind kaevandada."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Asteroid","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Mina olen see j√µud, mis hoiab planeete √ºmber P√§ikese tiirlemas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Puult langev √µun on n√§ide minust."},{"text":"V√µtan asjad kokku."},{"text":"Ô∏è Ilma minuta h√µljuksime √§ra."}],"options":[{"label":"Gravitatsioon","isCorrect":true},{"label":"Magnetism","isCorrect":false},{"label":"H√µ√µrdumine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen suur grupp t√§hti, gaasi ja tolmu, mida hoiab koos gravitatsioon. Meie p√§ikeses√ºsteem elab minu sees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur."},{"text":"N√§en v√§lja nagu piimjas b√§nd √ºle taeva."},{"text":"Minu keskmes on supermassiivne must auk."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Linnutee Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Nebula","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}}]}